有冇人記得「打機王」呢套日本電影？

細個成日睇，突然間想睇番仲搵唔到網上版

我記得
有幕有個科學家用液態氮凝結左條金魚去解釋時空穿梭之類既理論，套電影好似幫當時最新出既PS2賣廣告咁，用PS2連線、手制操控機械人

係咪個科學家send個小型機械人返去自己細個嗰時？

拎ps手掣控機械人打外星人
用泳池水殺外星人

終於有人提起啦,細個個陣以為係超人片,點知無超人,但又覺得好好睇好深印象

細個有隻碟
番睇10幾次

好細個嘅時候 暑假CCTVB電視會播

係

FID

原來個導演有拍多啦A夢 stand by me，怪不得情節有啲似

唔經唔覺廿年了

唔識睇日文字

成日都想睇返 但係我連個名都唔記得

香港主題曲係譚凱琪唱嘛

另外一套武者回憶都好正，金城武有份拍，回憶即刻返晒

武者回歸

兩套都係鈴木杏

仲以為冇咩人識，細個係有線電影台睇過好深刻